6月14 下午4點全港多處交通事故

有冇啊

（請大家廣傳民陣fb呼籲！）

民陣反送中遊行
日期：6月16日（星期日）
遊行開始時間：2:30pm
遊行起點：維多利亞公園
遊行終點：政府總部

小心渣車

同其他司機扮撞車 卡住條路🤕

天雨路滑

巧合

嚴厲斥責

6點又黎

我愛香港！支持政府！反對衝擊立法會！